機場手足，如果你見到外媒，請你地。。。。

請你哋無論口講/手寫以下標語

1. 請美國國會通過人權法案
Please pass Hong Kong Human Right and Democracy Act, (ie dual universal suffer) No more delay!!!!

2. 制裁香港、支那官員
Impose sanction on officials of HK and China in violation of human rights.

3. 給予香港自治，否則請制裁香港。
Grant a true autonomy for HK( under the USA's monitoring), or impose sanctions on HK by cancelling United States–Hong Kong Policy Act.

Please pass Hong Kong Human Right and Democracy Act, (ie dual universal sufferage) No more delay!!!!